老土咪我講囉 請大家珍惜身邊嘅嗰一個

其實同邊個拍拖都一樣，耐咗就會冇新鮮感
但如果身邊嗰位一直都淨係愛你一個
而你都知自己係愛佢
願意係你人生最低潮 仆街既時候陪住你行，唔會拋棄你，愛惜你嘅，請好好珍惜佢地。

即使有咩困難都好，請表達俾對方聽。
即使有咩不滿都好，請大家坐低講俾對方知，唔好收收埋埋。
即使對方有機會唔明，請都要同佢分享。有時你肯同佢講已經好大分別。
喺工作最難受既時候，請一直陪住對方。

拍拖好多時都經唔起挫折考驗，個個唔岩唔順就話分手 再唔係就騎牛搵馬 派帽
其實每一段感情都得來不易
如果遇到岩既，希望大家好好珍惜 唔好輕易放手
難得有緣一齊到，請各位巴絲記得好好珍惜另一半！祝各位幸福快樂

多謝提醒

對方死都唔講自己諗咩，幾愛都冇用
已散～

係
最緊要係偷食唔好比對方發現
同埋要識得番屋企

點解佢唔講啊

警世

最怕發現其實一直都只有自己一個珍惜緊
另一邊根本就已經打算離開

寫得好.....希望佢都會睇到!

經歷幾多又有咩用，最後一句拍得耐無FEEL，變左親情，就咩都無曬了

偷食好撚仆街啫

巴打左？

大家溝通真係好重要，好野唔好野都拎出嚟講
等大家有個反思嘅時間唔係一件壞事

最怕係對方覺得你唔明然後收收埋埋，另一個又會係咁亂諗嘢

佢係有認真拎出黎講, 但已經係去到分手個MOMENT...
你話幾無耐
其實如果係認真少少傾, 我一定會做....
佢話佢唔習慣咁認傾.....性格使然

咁嘅警世文 永遠唔會過時

好多時就係積埋積埋去到真係分手嘅時候先一次爆..
到時真係返唔到轉頭，寧願拎完出嚟講大家一齊磨合 調節

的確係咁，我都好無奈....希望佢都見到你寫嘅嘢。我仲等緊佢㗎，佢一定知道

其實最犯賤既係，失去左先識珍惜
你果刻先會好似坐時光機咁睇返，原來係自己令人失望太多次，先會識醒覺，但已經太遲，人地已經唔想再浪費時間

真，人地平時講果時你又以為人地唔係認真，但人地可能只係唔想咁強逼性咁去同你講佢想要乜要同埋個問題

所以有問題一定要盡快解決，冇得拖

性格問題
一開始我提出個問題果陣佢有應承話會試下表達自己多啲，可惜最後都係冇
去到分手果日先至講哂問哂啲真心說話，都行唔到落去啦

成日收收埋埋
咩都唔講
真係好難搞

尤其是有啲覺得對方根本唔會明，然後自己收埋唔講出口
最後弄巧反拙

我有問過點解唔講，佢話覺得冇必要
所以我知嘅永遠只有佢願意俾我睇嘅嘢，感覺上佢知道我嘅全部，而我知嘅只有五分之二嘅佢

我女朋友都係乜都唔肯講
好迷茫 唔知可以點

我就係拖果個

其實係但係有時又唔知用咩方法叫到佢開口
會怕自己成為左佢嘅壓力

都分咗手一段時間

雖然唔覺得之後仲會有機會拍拖，但喱篇文會keep起提自己

其實咁樣好攰，我去到後面永遠要靠佢點behave嚟估佢嘅感受，又覺得佢越來越冷淡，就算爭執果陣佢話佢愛我，我都好難全心全意咁相信。唔夾就係唔夾，一係對方改，一係自己繼續委屈，唯有算數。好過再拖搞到大家越來越厭，等到份愛消磨哂先嚟分

反正總係會過去嘅

依家就係經歷緊呢樣嘢
但係仲愛佢 唔捨得放手
好想知道點樣相處先大家都舒服

愛唔愛，能唔能夠繼續一齊，係兩件事
我同佢分開果陣都唔捨得都仲愛大家，但知道咁樣繼續落去終有一天會消耗完，而佢又唔想改變覺得自己改變唔到，我又攰，所以行到呢一步。
如果你想繼續，咁只能認真咁同對方傾，如果對方都係唔改變唔嘗試，就祝你好運

講得好啱... 一定要講出嚟之後大家磨合，冇話邊個啱邊個錯。
但只要大家都肯踏出個一步成件事就會好好多

男朋友 26歲 最近話想全職讀返個degree 4年個隻
唔介意陪佢捱，等佢
但係好怕同佢走過低谷，佢有成就個陣，有得揀就唔要我

以為自己打
可以點，因為feel到佢真係覺得冇必要講

其實比着我都會好怕，唯有真係大家陪住大家
以前另一半讀書讀到好大壓力，有一排大家都好靜
但係最緊要嘅就係定時定候一定要大家講低大家自己嘅意見，你就下我我就下你咁過㗎姐

但最怕係花花世界太過美。。

冇㗎，愛情唔係獎勵機制，唔係投入咗幾多就一定會有嘢收返。如果佢讀4年，你擔心嘅事係幾年後先會發生，而且佢係讀果陣識到第二個都唔係冇可能，所以你瞻前顧後都冇用。
趁一齊果陣珍惜時間，認真經營段關係，好過浪費時間擔心啲冇影嘅事

有時會諗係咪自己吸引力唔夠大到去令對方願意為自己做改變
但自己又好清楚唔可以咁諗 會越諗越自卑

係 大學啲女仔又後生 又主動
我真係唔敢想像

我都會咁諗，係咪佢唔夠愛我，係咪我唔夠重要等等，放到自己好低

同佢講過幾多次大家慢慢傾又如何
對方就係唔願意開口，完全沈默
結果已經返唔到轉頭

屌我都有咁諗，究竟係唔係自己唔好，好似我講咩意見對方都唔會聽咁樣
加上另一半有時會情緒化咗啲

唔好想像
你男朋友唔願意的話，其他人幾主動都冇用
你咁樣諗得，即係你對佢有懷疑唔信佢為人啦
我拎返自己做例子，雖然佢收收埋埋，但我從來冇懷疑過佢唔愛我或者識咗第二個，就算long d果陣都冇諗過

所以我建議你思考下點解你會有呢個concern

因為ex就係咁既人

對方冇意願溝通或者分享嘅能量唔對等的話係真係好辛苦
仲要搞到好似我唔提出就冇呢個問題

要自信啲呀
就算你個ex曾經出軌，都係出軌嘅人嘅問題，而唔係你嘅問題

所以有時真係冇計。。但係如果覺得對方講嘅嘢唔啱聽，都要照同佢分享，只不過叫佢唔需要俾意見 只係聆聽就可以

多謝你

好想知佢地搵到所謂夾嘅人係點解決問題
係咪都係唔傾 要對方遷就自己

我覺得有兩個方向
一：佢之後每段關係重複同一個問題
二：佢之後會遇到某個人能夠令佢改變

嗱，我覺得就算係未來令佢改變果個人唔會係我，我都唔會懷疑同佢一齊呢段時間嘅愛，因為兩個人一齊，除咗愛，仲會受外在因素影響，又可能係timing唔啱

我哋做好自己，一定都會遇到下一個人

我都覺得係咁

所以又去返果個問題
難得一齊左 點解果個人唔係自己

就算係Right person, wrong timing都冇用
都係一場修行嚟嘅，冇話邊個冇咗邊個唔得

見到咁又想講下曾經我都好心酸, 做到自己好卑微

好彩你分咗手
下一個更好

希望大家都搵到個合適既人

過來人分享下

習慣左忍 忍到爆果刻
其實絕大部份已經返唔到轉頭
或者另一伴會覺得好無奈/唔知發生咩事
但只要細心啲諗 就會發現到其實對方唔係無表達過
只係你接收唔到(可能係對方太兜圈/你自己唔為意)
去到呢個階段 其實一切都已經太遲
咩重頭開始都係假 忍左咁耐心裡面已經好多傷痕 好多條刺
或者愛一個上一課就係咁解
好好面對呢個狀況 理性放手唔好再爭扎
可能對兩個都好

下一段戀愛 一個就要好好努力向另一伴表達自己諗法
另一個就要學習聆聽另一伴感受同諗法

我唔會覺得呢個係遺憾
因為經歷過 先會學識點真正去同自己愛既人好好相處

每次都覺得同另一半好平淡嘅時候, 我就會諗下父母
佢地一齊咁耐,老豆性格咁火爆都仲一齊緊, 我呢啲拍拖9年算什麼

以前覺得
只我好愛對方 為對方付出一切心機時間都無所謂
而家反而覺得
搵到一個珍惜自己 唔會將我所付出既心機時間take it for granted先係最重要
大家相處得舒服 唔再好似年輕時係出面追尋新鮮感
兩個人都可以過得好幸福

只要你知足

去到呢刻我都係想重頭開始，但唔係當無事發生繼續一齊
而係我做好自己再去重新追佢返黎

屌你老母
就係你呢d人咁隨便出軌
先會破壞咗咁多感情, 同傷害咗咁多人

呢d懶瀟灑嘅對白唔該唔好人講你又講
到你真係傷害到你最愛果個, 你就會後悔一世

咁如果得自己一個明呢個道理 又可以點?

次次嗌交我幾嬲佢都好都唔會玩封鎖 講分手 佢就做齊哂 跟住翻嚟解鎖求其講句sorry就當自己其實好珍惜我 我繼續唔開心我先係無理取鬧個個

溝通個陣好聲好氣同佢講佢嘅邊句說話刺激我啊 邊句說話令我講到唔舒服 仲有佢嘅邊啲行為令我好受傷 希望佢唔好再踩我地雷
佢嘅反應就係:
1.你有無搞錯我都好聲好氣你咁樣話我(喂咁我又真係唔鐘意聽到咁嘅說話吖嘛)
2.你先好唔尊重我囉 我都道咗歉認咗錯(咁我都係直接提出有邊啲說話係易激親我等你可以避免姐)
3.唔想同你講啦浪費我時間(呢句說話真係一招收你皮 直接拒絕溝通 連溝通機會都唔比)

佢自己唔開心呢就會發脾氣走人 唔會同我講究竟咩說話令佢唔開心 我估唔到就話我有無搞錯咁都察覺唔到 事後問翻佢就單單打打串我

好聲好氣提出不滿比埋建議佢都會跳哂制 我已經唔知可以點珍惜落去

呢個情況睇落佢都冇心為你改善段關係喎
你真係要自己諗清楚，兩個人一齊搞到自己成日唔開心有乜謂

我個人認為講嘢態度唔好係大忌，又唔係事必要受佢氣

最慘係明明我地自己係講道理願意溝通果邊
對方嘅反應變到講道理都有錯咁 真係好消磨耐性

但自己又唔甘心放棄 甚至盼望緊有一日對方會了解
最後往往係對方絕情 得自己做唔捨得果個

衰左就衰左， 拍拍灰 重新出發。 邊到跌倒邊到起身。 時光過左不會重來

其實有時唔係女朋友唔肯講
係你地忽略咗
其實咁樣好傷

我曾經同過男朋友講
我好介意佢過去
我希望佢可以安撫我

佢只係輕輕帶過話佢唔中意提過去
然後忽略 黑面
我就收聲 氹佢

搞到呢個心結越嚟越大
只可以係連登發洩
否則我就發癲分手

你地回想下
有冇曾幾何時 你女朋友攞啲嘢出嚟講
你地驚嗌交 然後唔敢出聲

漸漸 你女朋友越嚟越難受
然後分手

但你真係好撚mean 希望你可以改下
有時未知事實真相 唔好亂咁屌尻人 thanks

真呀絲打

佢話佢身體唔好有病 所以要我體諒佢包容佢
態度唔好呢個問題我亦都講過唔少次 佢就會鬧翻我話我先係態度唔好個個 次次講嘢就會鬧翻我轉頭真係唔識點溝通
然後佢聲稱佢好尊重我好珍惜我亦都有好好認真對待呢段關係 所以如果講呢啲佢就會跳制

Exactly完全講中我嘅處境

如果係咁我都知衰丫 但我果個係真係唔肯講呀

主動開到口問佢咩事
佢話承認自己唔鍾意同人交待 唔想人干涉佢
話問得太deep會有壓力

但我覺得呢段感情係我地兩個人嘅事喎
我連少少知情權都無?

就算係d好私人嘅嘢唔方便講得太deep
Ok fine 呢個解釋我接受
但講下係邊方面有問題都唔得?

起碼知少少 我都知自己能力範圍內有咩可以做
但乜都唔知 我真係唔識俾反應
淨係等佢返嚟 自己做自己嘢

巴打 你真係好男人
但有時個女仔唔肯同你講 可能真係唔愛你
就算你一直努力付出都冇用

明白你可能真係好愛佢
但有時真係強求冇用

休息下 再愛下一個啦
每個人都值得被愛同珍惜

希望前度睇到

我完全認同你，估估下又怕做錯啲咩個種感覺好差

落力對你好 得不到分數
對人好係唔會珍惜

但呢個係我自己一邊嘅講法啫
我唔知佢諗咩嫁

我肯定自己有其他地方做得唔好
自問我唔係100分男人

可能係自己太needy佢需要空間抖氣
佢又唔好意思直接講 唔鍾意將d說話講得太白驚hurt我
寧願將個責任攬左上身 怪自己性格古怪

老土到死既一句說話就係：
無左先會知咩係重要

A0

有冇人做到100分嘅，如果知道對方諗乜嘢就可以將自己做得更好姐
所以有乜嘢都要同對方講，如果唔係唔知道嗰一方就會自己估吓估吓將所有責任攬晒上身，我都試過咁樣，真係好辛苦

又係你自己話你自己係第三者
你男朋友為左你先飛隻支那雞

推比女朋友睇

介意女朋友d ex
好想打撚死自己 覺得自己好幼稚

拎個心對佢
我哋嘅相識都好離奇 大家又好夾
可惜對方應該騎牛搵馬 鐘意新鮮感多啲
唔係我唔想溝通 而係我知道你唔會為我改變

推到俾所有收埋收埋嘅另一半睇！

哈哈哈 完全明白

我就係做你男友既角色。被分手。一齊4個月。佢講過2次..
..到第二次我就知做得唔好...但都比時間我改丫
一句話唔夠愛就分手

㩒錯負評…

講都唔聽，要自己食過屎先有用

係咪摩羯撚

首先要有另一半

咁又冇 只係為少少事嘈佢就已經想放棄 覺得好傷心姐

Push

夜深喇，入黎叫春喇

經歷過先會明

玻璃心學人開po

垃圾水瓶，永久blacklist
佢都有上連登，雖然佢唔會睇感情台，如果佢咁啱睇到呢個post

係呀講緊你呀傷到我仆街呀

珍
熱戀點都會過，堅持落去先至最難
一個當肯同你一齊嘅人 話無feel就散
其實好可惜

耐左無新鮮感係你呢堆mk既事
唔好拉埋我地正常人落水講

由拍拖到結婚後, 依家我同老婆每一日都好恩愛